照而家氣候反正情況，有無人知香港幾時會淹沒？

北極好熱，到時啲冰川融晒。
幾時會浸沒香港？

而家繼續上班，有意思嗎？

地球上嘅經濟活動真係咁重要？
究竟有咩意義？話我知。

標題更正：反常

打錯，唔好意思。

你死十次1000千後都未發生.

唔好環保, 下一代點死你都唔控制到.
遲1,200 年都唔會有分別.

任何過分繁殖物種都有死亡絕種時候.
分分鐘超級病毒殺50%人口.

點解1000年後都未發生？

嗯？

最好快撚d添啊
炒樓加租咁過癮

總係有你呢種人。到時大家做晒難民，亂到趴街。

你都會好慘，到時你唔驚？

有經濟發展人類先有進步
好似係

北極冰川融晒地球水位都唔會上漲
南極先會

水位上升, 可用既土地又越黎越少
樓價GOGOGO

北極好似係海冰嚟

荷蘭浸左先啦

真相實騎劫

得小部份人知

未驚過
咁多山,搬上山住咪得囉

你會咁諗
到時大把人逼晒上黎wo

仲有糧食問題呢？

香港山多平地少

咁香港浸果時點？

真係未驚過咩？

驚都無用啦
遲早嘅事黎
自己攞黎嘅

無野需要做/可以做到咩？
真係咁唔值得重視？

唔驚 有排都未浸到香港
今晚番去開大個冷氣 用多幾個膠袋先

報名移民上火星

變難民

無野可以做，得你自己一個做嘅效果係無乜用。
呢啲留返科學家同埋啲濕鳩政府諗掂佢啦
你同人講話夏天唔好開/開少啲冷氣。開風扇啦，睇下佢屌唔屌鳩你呀
避無可避